
                      Una pelicula con varias estrellas que no sabe aprovechar.
Now You See Mee, por momentos parece un buen film de Suspense y Policial, pero de a ratos deambula de aquí y allá, y termina con un final que nos deja "insatisfechos".
        
            